箍牙前最後一餐

好彩上完線暫時未有咩問題

好勇敢
cool幾多錢呀

聽朝就要食粥了

其實我嗰陣都係食得好開心 痛都照食

連開刀智慧齒37700

智慧齒完全唔痛 剝完第二日已經瘋狂食野

但剝大牙痛左勁耐 唔同人剝差勁遠

閘住 希望訓醒無事 暫時未有刮肉個啲情況

狗撚公到
COOL個牙都勇敢

呢度cool, 邊種，幾錢？

尖沙咀 傳統鐵粒 上面答左（全包價，一年三次洗牙）

首付$15000 +每次見面一千+拆線比埋尾數

大約話你cool幾年🤔

杯朱古力好正咁

唔係要落藍橡筋先咩？

好叻豬加油

用橡筋同彈弓先開始係惡夢
利申箍左年半

係頭個禮拜煩之後就無乜野
Cool四個月

超濃 完全估唔到 餐+$17 抵飲

BTW 吾是男，呢餐係同女友食

上星期落左，睇人地話會好痛好辛苦

我又無咩感覺 係食硬野會唔舒服

我呢個case箍兩年 廿二歲 算凹凸不平得好嚴重下

有d人要cool成年幾兩年

邊度黎

係唔係專科

比較想知間餐廳資料 好似唔錯

3皮7 好貴

文化中心

要講嘅 薯條漢堡包性價比爆分

食香口膠～